「報復式」屋苑破頂 沙田細戶，創新高價312呎523萬， 放盤後一週被搶

市民屬於「報復式」買樓，以及「偷步」入市，現時疫苗接種開始普及，相信之後樓市會開始反彈，再加上息口難以上升，新樓供應有限，相信整體樓市會持續向好，不過個別供應較多地區，樓價走勢則會較為落後。

位處沙田河畔區的全輝中心B座高層6室，實用面積312平方呎，業主上周六開盤放售，一周後沽以523萬沽出，實用呎價16,763元， 創兩年新高。

香港人加油

咩叫報復式？報復邊個？
偷步入市又係咩意思？有起跑倒數？

自己領悟下

樓市仍然低估！！gogogo!
D 人仲唱淡話中央打壓地產商同樓市炒風，都on9
政治從來為金鐘服務，黨都要聽香港地產商話，如果唔係地產，香港食屎喇

*金錢

報復式自殺，無論香港將來重會唔比支那虐殺，腥港樓市一定唔會好㗎喎！支持傻閪入市買樓

自從2018年開始每次出現呢啲咩報復式反彈搶價之後幾個月個班人都蟹左

cctoy班友都係想買樓，
或係黑心淡
買唔起都唔想畀其他人賺

幾多年樓齡？

就快40

好似上次升浪咁磨幾年又爆升一年

想做市場參與者
其實要等準機會買優質貨或 找到心儀方便到自己住得開心盤買

唔係等跌， 話要等到人哋先入地獄嘅時候 你先去買